{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031221",
        "source": "도서",
        "writer": "이정기, 타블라라사 편집팁",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90073-18-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "에이든 인스타 핫플 국내여행 가이드북",
        "collectedDate": "2023-10-10",
        "publishedDate": "2023-07-16",
        "domain": "숙박",
        "title": "향초목원"
    },
    "text": "香草木園は、澄んだ空気と澄んだ自然の中に位置する丸太宿です。 ここはフラワー棟とスカイ棟に分かれており、様々な丸太の一軒家の宿を提供しています。 特に日常から離れて自然と一緒に休息するのに良い場所で、ヒーリング宿として有名です。 宿の中にはテラスがあってマウンテンビューを鑑賞することができます。 位置は海抜400mに位置しており、運転時の注意が必要です。 また、こちらは愛犬同伴も可能なので、ペットと一緒に楽しめる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "香草木園はどのような立地にありますか？",
            "answer": "香草木園は澄んだ空気と澄んだ自然の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "香草木園は何棟に分かれていますか？",
            "answer": "香草木園はフラワー棟とスカイ棟に分かれています。"
        },
        {
            "question": "香草木園はどのような宿泊施設を提供していますか？",
            "answer": "香草木園は様々な丸太の一軒家の宿を提供しています。"
        },
        {
            "question": "香草木園はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "香草木園は日常から離れて自然と一緒に休息するのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "香草木園は何階建てですか？",
            "answer": "香草木園の建物は一軒家の形をしており、階数は特にありません。"
        },
        {
            "question": "香草木園のテラスからは何が見えますか？",
            "answer": "香草木園のテラスからはマウンテンビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "香草木園はどのくらいの海抜に位置していますか？",
            "answer": "香草木園は海抜400mに位置しています。"
        },
        {
            "question": "香草木園ではペットを連れて行くことができますか？",
            "answer": "はい、香草木園ではペット同伴も可能です。"
        },
        {
            "question": "香草木園はどのような宿として有名ですか？",
            "answer": "香草木園はヒーリング宿として有名です。"
        },
        {
            "question": "香草木園に運転で行く場合、注意すべき点はありますか？",
            "answer": "香草木園は海抜400mに位置しているため、運転時には注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 156,
        "QA": 338
    }
}